有無方法對付監控燈柱？

垃圾袋
噴漆
棍

要搵一位識得爬樹嘅朋友